/* 
  Localizable.strings
  ShakeBug

  Created by iChirag on 05/04/23.
  
*/
"Description here" = "여기에 설명";
"Email(Optional)" = "이메일(선택)";
"Replace Image?" = "이미지를 바꾸시겠습니까?";
"Replace Video?" = "동영상을 교체하시겠습니까?";
"Send" = "보내다";
"Add details" = "세부정보 추가";
"Please add a description before continuing." = "계속하기 전에 설명을 추가하십시오.";
"Please enter valid email address." = "유효한 이메일 주소를 입력하십시오.";
"Please attach feedback image." = "피드백 이미지를 첨부해주세요.";
"Thanks for your help!" = "당신의 도움을 주셔서 감사합니다!";
"Bug submitted" = "버그 제출";
"Tap any where to dismiss" = "닫으려면 아무 곳이나 탭하세요.";
"Shake your mobile to report a bug" = "모바일을 흔들어 버그를 신고하세요.";
"Okay" = "좋아요";
"Hide" = "숨다";
"Pen" = "펜";
"Stop" = "멈추다";
"Cancel" = "취소";
"Settings" = "설정";
"Stop Recording?" = "녹화를 중지하시겠습니까?";
"Record Screen?" = "화면 녹화?";
"Choose Video?" = "비디오를 선택하시겠습니까?";
"Annotate your bug" = "버그에 주석 달기";
"Cancel Video" = "비디오 취소";
"Stop Recording" = "녹음 중지";

"We need your Photo library access prior to record screen. Please go to the Privacy Setting in your iPhone and enable it." = "화면을 녹화하기 전에 사진 라이브러리 액세스가 필요합니다. iPhone의 개인 정보 설정으로 이동하여 활성화하십시오.";
"As per your account limit, you can only upload" = "계정 한도에 따라 업로드만 가능합니다. ";
"seconds video." = " 초 비디오.";
"Prior to use bug reporting, your app must need 'NSPhotoLibraryUsageDescription' permission in your project plist." = "버그 보고를 사용하기 전에 앱에 프로젝트 plist에 'NSPhotoLibraryUsageDescription' 권한이 있어야 합니다.";
"We need your Photo library access prior to record screen. Please go to the Privacy Setting in your iPhone and enable it." = "화면을 녹화하기 전에 사진 라이브러리 액세스가 필요합니다. iPhone의 개인 정보 설정으로 이동하여 활성화하십시오.";
"Review and Ratings has been submitted." = "리뷰와 평가가 제출되었습니다.";
"Rate your experience" = "경험을 평가하세요";
"Write your feedback here..." = "여기에 피드백을 작성하세요...";
"Submit" = "제출";
